連仔會否考慮起底列出頭十正/負皮Comment

而家靜係睇到開post, 有時唔夠資訊，有好多人係熱門post加料，又無開過post, 好難分盺佢想點

屌負皮左自己個post